［慎入]有圖。挖頭皮同撩耳仔真係好爽，我好病態

我係咪無得救，唔挖身體上既野唔得，永遠有傷口

你個頭定隻耳生咗仙人掌

已經硬化左既頭皮，d洞係頭髮洞

幾時俾啲耳屎我哋睇

似係脂溢性皮膚炎，T字位有冇脫皮現象？

我知，已用緊sell神藍， 但唔代表挖唔到

不過用左兩星期，堅係大部分區域都挖唔到了

T字位係鼻位？

黑頭呢喂

係，仲有鼻翼同眉心

間中都甩皮，基本上訓番足7個鐘就解決。但成日都忍唔住玩到訓5個鐘

試吓搵Sebclair cream,可以舒緩病程，冬天病程好大機會嚴重

我擺脫唔到用類固醇就會引致或影響情緒既諗法

隻藥膏無類固醇架，希望幫到你